俾女同學睇到我上堂睇Zi-O

佢笑我低B

睇返amazons

下次上堂睇avengers

好睇唔睇走去睇時王當然俾人笑你低B